PaulPogba：有冇人未訓，入黎討論下香港獨立後既外交政策 軍事 國家定位等問題

你地認為係咪要效法以色列全民皆兵？
第一時間同台灣建交？

上條sir 講獨架構圖

200萬人講獨

香港獨立

反攻大陸

建立大中華講獨主義共和國聯盟

同日本台灣合作建立大東亞共榮圈

史詩式入聯合國做常任理事國

屌 認真

獨立咗仲大中華

討論香港憑乜可以獨立先

cc台街都唔出仲講全民皆兵

你個post根本係召喚三毛開工

要全民皆兵和理非第一個衝出嚟割你

全民網軍

香港搞全民皆兵其實比較難，假設所以18至30歲健全嘅男性都要服一年以上嘅兵役，我諗有好多男人自己都會反對加上全民皆兵，軍費同人員編制都唔會低，香港社會未必接受，同埋啲左膠一定反對

外交親美唔洗諗 軍事爭取美台軍事同盟並駐美軍
除非外在條件惡劣 否則唔主張長期全民皆兵 現代戰爭重質不重量 將有限資源提高質量先係王道
但可以參考美國係憲法保留徵兵條款
國防策略應該係拖延時間製造有利條件等盟軍反攻
應該係台灣設立三軍基地作訓練同戰時支援本土
資源投放優先順序
本土空軍：保障制空權 打擊海陸敵人
本土網軍：你懂的
本土海軍：保障航線安全 防止敵人海上封鎖
本土陸軍：固守本土

你認為？你邊個啊？

好似要考慮左土地問題先 要軍事基地 機場 海港 香港本身土地就超有限 除左無限填海 好似都冇乜辦法解左

cc台手足好勇武

三戰爆發 中國全面戰敗 中共倒台

筆>槍

全民皆兵？
連登仔：不了 影m記大頭照我就ok

要獨立就一定要有國防
如果咁都唔願意 就唔好獨立啦